點樣繼續支持黃店？

好多藍黃店apps都死哂 ig又停哂
以前食過就知姐
未食過果d點知？
有無其他方法？

我自己諗如用google map入面既評論 或者直接係google map整黃店list得唔得呢？
類似做法：

我知我個方法好廢，但想大家一齊諗下點樣可以係未來疫情仲好嚴重既情況下繼續支持到黃店

之前半年食慣左邊D係黃其實都知

我意思就係依家只係可以去到食慣左果d
但有時有d小店未必咁多人知
就係想keep到個黃色經濟圈

其實整個愛国藍店apps得唔得

Wolipay仲用到喎

好似類似既諗法
但呢個係for懶人去搵黃店
你仲要佢搵左藍店先再揀黃店 呢件事一d都唔懶

即download

不過算唔算係多人知既一個apps?

利申：唔係想鬥 係想推動到依一件事

應該算係最早期果批 同埋最好用

真心好用

介紹你呢個 消費情報整合平台，整合來自 Instagram、YouTube 或Telegram channel既店評

如果大家每一幫襯完黃店都寫店評，可以透過聚集大家既店評組番個黃圈出來, 而且如果有提到商品服務，可以令到其他人Search到間舖/你既食評，咁下手去搵邊度消費又容易左!

都多人用㗎，
雖然我覺得之前和你eat嘅UI好啲

推

Pish